###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 问：如何查询我有几个金刚号及剩余流量？

答：请在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)按以下步骤自主查询

- [ 连通 ]()您的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)翻墙出来一一因为您即将访问的[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)永远被墙
- 登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
- 查名下[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
  - 在 [ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，列明您当前持有的全部[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
- 查剩余流量
  - 在每个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的右侧，列明其上捆绑的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)截止北京时间今天3:00许包内剩余流量


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

